有冇人屋企已經係睇唔到TVB?

自己住
有電視，但冇插天線，冇高清盒，電視都冇內置高清

但只會用TVBox睇台灣日本電視台（有tvb台但唔會睇）
或者PS4用netflix/ apple tv睇戲同上youtube

最重要係
冇睇TVB幾年，生活社交完全冇影響

Btw家中都冇電腦了，ipad搞掂晒

我未搬之前住左十八年都冇 set 到 channel ，剩係睇有線，而家搬冇有線剩係睇 isakura d 日本電視，新聞就 now tv ，tvb 係 0，完全已經冇視左佢既存在。

的確出街見frd時，係有人會講下tvb劇

但我話冇睇大家又覺得正常冇問題轉話題

宜家唔講tvb，仲有大把topic講

講真，唔通講美女廚房咩

或者會唔會係咁講呢

仍然好多人睇tvb嘅，但睇完會討論，可以討論嘅嘢愈來愈少了